老娘的草根飯堂 – (半夢半醒) 20小時慢煮豬肋骨

之前一直準備影相的事

之後掛住發夢都無咩心情煮飯剪片
但之前儲落既就襯呢幾日半夢半醒攪攪佢

呢個之前試左兩次做比唔同既朋友食，評價都唔錯！
一咬就骨肉分離但又唔會柴既sousvide ribs加上惹味bbq醬
好難唔好食！

夢醒了一定要再做！
(將來大家一齊醒！我整比你地食，所以大家都要努力發夢！唔好自己醒！）

圖文食譜:

Facebook專頁 :
Instagram:
Blog:

RIBS
的唔起心肝整
平時睇嗰d recipe 36-72小時
謝謝分享

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我

其實可以去到36－48個鐘既
不過我真係等唔到咁耐

如果有人試過，話我知係咪真係好食d

除咗想食,我無野講

62度，24同48小時都整過
都係48小時好食啲，又腍又滑，唔使點出力都離晒骨，但又不失咬口

應該買急凍定新鮮？

下次我的起心肝煮夠佢48個鐘！

唔洗買新鮮（貴到傻！）
但急凍一定要買美國既，千祈唔好買巴西既～d肉薄eat eat！
無咁好食架！

老娘

廿粒鐘

我懶 通常80度8個鐘就算
因為屋企人唔喜歡太稔

我愛老娘!!!!!!!!!!!

世界變左架啦
老娘嫁左人啦

你下次試下低溫d耐d.....真係好食d

美味值得等待

嫁唔嫁其實對我黎講分別唔大

用等食既時間 發表你既意見 thx

一人一信 no DQ 還我選舉權
唔好比藉口人地將好的議員篩走

老娘都發夢

我寫左喇！ 你今日寫左未呀？

人人都應該發下夢，咁先身心健康

J左 個Rib

箱同蓋邊到買平？

老娘上水未

我準備緊搬！所以停左拍片